Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (março e abril de 2017)
Slug: new-developers-2017-04
Date: 2017-05-15 12:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian
nos últimos dois meses:

* Guilhem Moulin (guilhem)
* Lisa Baron (jeffity)
* Punit Agrawal (punit)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian
nos últimos dois meses:

* Sebastien Jodogne
* Félix Lechner
* Uli Scholler
* Aurélien Couderc
* Ondřej Kobližek
* Patricio Paez

Parabéns a todos!
